有冇人會唔上lecture 只睇recording?

一係9點堂
一係chur full day
留返假日慢慢睇recording

理想中係咁
現實係每科都會甩2-3個chapter

上堂好易甩 甩少少後面好易跟唔返
所以我寧願睇recording 2倍速 隨時stop
或者重覆睇唔明個位 咁仲有效率

Old Seafood : 你班廢青 聽到話要上9點堂 一係遲到 一係走堂 你呀叔我當年上堂 邊似宜家咁又Zoom 又錄影嫁 Prof. 話要8半Mid - Term 咪又係照咁考
( 但其實 DSE 咪又係8半開始考 唔知點解上到大學 8半對大學生黎講 都好似好早 )

正常1,2點訓
+8個鐘訓教
+1個鐘返學
至少都唔好早過10點啦下話

住埋Hall / 宿 情況就好唔同
不過Hall / 宿呢啲唔係人人都有機會住
( 通常Year 1 入住機率大啲 Year 2或之後先Reg Hall / 宿既情況都聽過 但例子唔多 )

正常=1,2點訓兼夾瞓8個鐘

但你仲未訓

我就真係唔知你正常嘅定義係咩

十二點前嘅堂唔會上 未起身
全部睇片算
十二點後就上 唔想連晏晝堂都唔上之後堆哂一齊睇

Old seafood : 你啊叔我當年走哂啲 lectures 都拎A啦
乜讀大學要上堂嫁？

以前讀書就算有上堂都係會靠聽錄音
唔知點解上堂個時總係消化唔到/聽唔入耳 齋聽錄音會集中好多 不過聽晒都真係好花時間 double左溫書時間

其實你係肯自己google 真係唔洗上堂 大部分lecture都係跟powerpoint照讀 仲要D口音難聽到仆街

其實大學嘅timetable唔係只係就返prof同房嘅時間咋咩?
跟住學生就係係fit晒大學嘅time slot到揀 但係好多時啲time slot都係唔fit學生嘅學習習慣
所以唔上lecture睇record就可以完全就返學生嘅peak learning hours

呢個真 啲lecturers 係讀notes機